[2月硬仗連連] 巴塞隆拿球迷討論區 (176)

迷仔圖永久置頂

法國後衛

要講明utt 唔係有個q字頭會然會誤會

美斯唔識玩ig story

咩嚟?

去左露營 今晚睇唔到

去 美斯個ig 個story唔知影乜

疤狗二月不勝不是夢

睇錯魯營

去邊露營

都豬硬架啦

第一次玩

me頂you牙

新年流流打野戰

戰。術

最右

自己頂自己牙

最右最辣殺

甘晚幫冰個hi年好

下體幫巴狗開年

冇人回post

施利臣俾人456開年

好掛住佢

訓先一陣睇西波

Watch la busi b

平安鍾已爆

施利臣個種柒係連住咁柒

仲卟卟跳牙

有一個神救頂下

啱啱真係好恐佈

下體快又跟埋渠地一齊快

送機會比人個下嬲

佢冇柒到比人入就得 仲有神救添

企岩位姐

100萬問題：馬體射失咁多餐士 邊d人最嬲

Luis Enrique has won his 8th match as Barcelona coach against Diego Simeone's Atletico Madrid. No other coach has more than 4 wins.
Jed

Images: Messi scored from the distance of 24m and the speed of the ball was 92km/h #fcblive [via @FCBW_A7]

露jj係咪要bam

美斯b今日啲扭波好癲

邊有j 蛋蛋黎

下半場慘不忍睹

J到岀血

等睇西波精華

下半場比人屌打

難以置信 死疤狗竟然然波

屌奶星
原來尋日巴禾後備冇份踢

比馬體會屌打45分鐘

美斯真係足球痴線佬來 乜撚都得

唔係點Clean Sheet

馬斯

美斯差D又入罰波
屁馬呢排啲射波好敗家

hi樓鹿

有種被追和再踢出局的柒味湧出黎

留名

巴狗

根據我非正常統計，美斯每射三球就定必有一球中龍，好彩就會入

出Umtiti咪贏波

煙 IN 2017 LUL

唔睇就贏波，次回合都係唔睇了

訓左冇睇
想問下尼馬琴晚有咩作為？

炒左球可以殺死比賽嘅入波
入埋可以3:0 hea踢次回合

為次回合畀ATM反cup埋下伏線

上年歐聯又係作客2-1

追和？不了 要俾人456

好似係主場2比1

笑死

近幾年盃賽淘汰賽撞馬體都係先主後客
得今次係先客後主

作客贏2比1，老實講入決賽機會都幾大
但係巴塞宜家狀態極之唔穩定
比人反cup機會大好多，加上賽程好密
所以都係睇低一線

最後30分鐘比人禁住黎打
睇到心跳加速

我有預感主場0比1

都出線喎CHING

咁樣出線wo
開個0比2啦，咁嘅防守，輸2球差唔多

Yes

俾人456啦

Having been booked twice in Copa del Rey, Messi, Umtiti & Alba could be ruled out of the Cup final if they get one more yellow card. [sport]

下場冇mk

拎屁馬同atm換基沙文啦屌

我要迪巴拉

gabriel啦

我想要翻哈利仔

碧基都30啦

都唔啱位
除非arda打正選

下場用arda 馬斯 pk digne

馬會難打過決賽喎 搏上半領先到再換digne好過啦 馬斯都話同utt差不多 但小明真係重要太多

如果要咁講基沙文都唔同啦 基沙文最勁係打cf位插上屁馬係打lwf

No la
Alba is too important

果然無估錯😂🤔

？

尼馬史達寧上身，走位過人好好地，係最後個腳柒，基本上攞左奧運金牌後未好過

切爾達點都難打啲喎 仲要一場過

Mk下場打包包可以出盡全力

不過諗極唔明點解奧利蘭拿會走去幫華西護級

但係未肯定出線 點都係出alba好d

唔經唔覺 就黎變碧基叔

佢同比列素嘈交 切爾達已經唔會再出佢
咁仲唔走咩

一定是識返以前條女,成日WAKAWAKA搞到腳仔軟

白伯

美斯叔大打擊D

Hi

今年so9 messi pk全部變3字頭

下年豬埋世界盃可以正式收山

吊you牙 me美斯b never收山

咁好用都唔出

佢如果識睇中文 見到有你呢個on9 fans 應該即刻收山啦

白伯 --> 美斯叔 --> 碧基叔 --> 老影帝
呢一代青訓真係好癲 而家仲係前中後最核心個幾天 但唔經唔覺都已經老啦 都仲未有似樣有人接班 係得最後生嘅影帝睇落有森柏接

呢樣真

87一代都30歲了....

如果野兔踢13場有波入 今年佢會係幾歲?

130

應該冇咁老 最多咪60

沙維都就四十歲

Xavi

食肥婆啦你去

攞左長者卡未

可以搭過海巴搭兩個站唔過海阻住人

成日講邊個邊個接到班真係好曬氣,之前泰亞高,巴查,哈利仔呢D夠話接班啦,咪又係放出去或者唔用,根本班高層同領隊冇諗過比自己青訓上位接位

Agger

好彩條廢坑唔續約，否則我埃一返黎，號碼都唔洗揀就被賣走

呢個真 thiago巴查已經證明左自己有料打正選 thiago當年u21隊長拎歐國 巴查已經係國家第三中堅 但都係唔用 係都要買人 Samper係隊中雖一防中後備 都要借佢走寧願用拉仔ag客串都唔肯用一個岩位岩打法仲有有料嘅青訓親生仔 munir都係
安歷基同高層當正自己玩緊fifa 亂排陣同淨係識係諗買人接班 完全唔理青訓 而家仲要連b team都買人踢
1. 賣巴查子 --> 入utt
2. 賤賣grimaldo --> digne
3. loan munir賣哈利入paco
4. loan samper入ag仲要唔岩位
5. 賣thiago留法比
呢五個換人仲要得utt一個係打得好 法比仲要之後一年已敗走

未必

除左1, 其他agger
Utt勁好多

而家青訓得翻六個正選 pk小明羅白影帝小白美斯 再加細佬同冇得出丨ㄱ一ㄱ一一ㄱ

認真 好鐘意泰亞高

巴查助攻力top5

s gomez,fontas表示

thiago仲有巴查子 好熱血好有隊長feel

我覺得utt同巴查係唔同類型嘅中堅 巴查似pk打法 如果巴查夾utt可能都會幾好 不過utt係真心勁 巴查子個個最唔滿意8m賤賣姐 真心好中意佢 佢可以出去有機會證明自己已經得
下面四個 燒錢仲要換左班冇咁好用嘅

佢好可惜 同碧基年齡太近 一隊波冇可能出兩個組織進攻型嘅中堅 所以上唔到位 之前如果佢拍佩老大or馬斯 的確可以成個碧基咁 但夾碧基一齊出又其中一個冇咁好發揮唔曬

每月thiago討論

每週ag討論

以前教練太沉醉哥帥夢三 用死同一班正選冇乜俾班新人機會接班搞到一個一個咁走
而完到班高層成日j戴巴拿普巴華拉提 但冇諗過哈利仔森柏alena嘅未來同上位機會

哥狗時期最勁就係中場，贏在正選後備都咁勁
沙維，小白，影帝，法比，泰亞高，基達
竟然幾年後最弱係中場

講真 thiago打法絕對做唔到沙維小白
但起碼勁過宜家ag dso 拉b

有佢就冇細佬 從來都係二揀一

小白比當年跌左唔少 影帝係前面少左壓迫下都咁勁 而拉仔最多叫穩過法比 基本上當年出後備三個都唔係廢過而家正選好多 而家嘅後備就唔好講啦 垃圾到中游都㩒住我地屌

有得二揀一應該冇人會唔揀大佬 大佬高細佬至少一班喎

都係o個句,o個陣有俾過機會佢出
傳個波都彈下彈下, 俾人搶又控唔住
又容易傷, 賣佢唔覺有咩錯
錯係錯在賣得平

拎大佬同而家d右中場比
拉仔 --> 已經係唯一一個可以比較嘅中場 技術上就冇得比 長傳分邊可能好d 勝左勤力補位 但控制力冇咁好 只可能話拉仔係而家呢個右閘放題之下岩打法d
AG --> 冇討論價值 控球突破傳波都唔係大佬個皮 有得揀用30m買佢不如用夠double買大佬
DSO --> 突破好大佬少少 有速度 可以同美斯夾下換位 但技術同視野唔夠
細佬 --> 同dso差不多 但打法上夾啲 但同大佬比都差d

慘得過而家表現好差嘅ag都成日正選
大佬當年個個希望佢打到沙維咁但佢根本唔同打法先表現冇咁好 但起碼好過ag呢d 如果大佬夾而家打法一定好過ag dso 同全盛拉仔有得揮甚至更好

想問吓邊個係哈利仔
btw戴巴拿堅勁
美斯老咗，退後一格踢小白個位
戴巴拿踢右前鋒，perfect
一定唔可以比皇馬或者曼聯買咗

alen halilovic

Dybala絕對係下一個巨星，寧願佢留祖記好過走，萬一搶唔贏，絕對會對巴塞造成打擊

我諗高層有心買嘅話，一定會叫美斯馬斯遊說嘅
但到時應該比佢定尼馬上位好呢

Why not both
我地有最強説客
丹狗已潛入敵方勢力

買到就好

Not Agger

喪事走左咁耐終於有接班人

大佬當年係因為踢法花巧TITO先重用法比貪佢同球霸佢地同屆易夾
加上TITO要追100分
唔想有任何差錯咪大部份時間用果11個
大佬想要多D上陣咪跟哥狗去拜仁

UTT 西甲常勝

真心堅勁
絕對係未來世界級中堅
咁後生技術已經好成熟
當然仲有好大進步空間
唔好比巴塞玩死

巴狗everywhere
買人 so easy

只要跟返傳統 一個主守 一個提場聯防就應該無事
UTT 肯肯定喺未來後防拼圖base

中場等Alena上位同Samper返黎

同埋我覺得Denis 係得嘅
Rafinha就真係無乜特點

細佬真青訓熟體系
同埋真係唔差喎

細佬而家同屁馬fd底 兩個巴西人拍住上幾好呀

細佬執雞方面好似好過其他人

而家細佬>d so啦 alena後生再過幾年接班 or再搶正選都得 同埋dso似翼多d Samper就快d翻黎夾下開始接班

仲有佢肯試下遠射後上 而家冇乜中場會做

有尼馬撐腰喺唔同啲

要AG DSO 踢到水準就應該解放巴塞打法
未買之前踢到曉飛喺因為個時可以隨時表現自己能力
嚟到巴塞唔好話唔熟體系 就算熟都未必夾到前線啲自動波走位啦，打嚟打去都喺靠87一代

Eg. 之前美斯無得出 尼馬彈得起喺因為佢可以/需要盡自己最大能力去踢

講白啲喺由拉傑迪開始 已經不斷哂緊球員嘅能力

個個變晒體系球員
無晒自己風格

找到了！拉傑迪就是問題根源！

Ching 是咪有啲咩誤會

AG 算比較多遠射

覺得拉仔冇俾人晒到 反而佢轉完打得好好 只係安蛇要保守要佢越打越後 同埋太沉迷工兵
不過巴塞要解放踢法就會變左個本質 點解要執著打法係因為青訓由細到大都咁打 之上黎就易夾 冇左呢個體系就唔再係巴塞 只係一隊普通嘅強隊 唔再係more than a club

問題根源係垃圾安

巴塞係體系為主 球員為次 就算換左邊個領隊都唔會變 就算你班高層領隊想改 都過唔到加泰班人個關啦

強如伊巴享利韋拿馬斯 黎到都要夾個體系而轉位同打法

睇你地,又仆住j買球星

就算下年唔係安蛇教
都只會係靠MSN食老本
中場靠小白同影帝
唔會有咩大改變

要玩青訓體系
睇怕要等到碧基做主席
沙維做教練
唔係搞青訓出身既
理得你地班幼齒有冇得出喇

根本好多球迷同高層一樣 淨係望住球星打飛機唔理青訓 之前個個j普巴華拉提都冇人講samper alena j戴巴拿個陣冇人講我地有哈利 走左就黎屌高層做乜賣

佢地唔會明白青訓同體系嘅重要性 係比眼前成績更重要

事實上一定要比青訓上位
唔係青訓好難明白巴塞哲學
買人要買
好似拉仔咁黎做輔助位
幫主力帶起對波

呢個真 而唔係買人翻黎做重心

下年唔得咪繼續屌教練囉
最興架啦贏就球員功勞輸就教練食撚哂
比個高普哥狗愛回家你咪一撚樣咁

hehe

bb

重用青訓咁豬波邊有人屌佢,而家安狗係拎住堆球星/貴價貨豬波喎

3 4 5 7 8 9 10 11 14 18 23 球星級
6 12 17 19 20 21 22 係任何頂級聯賽都會係正選成員

然後話輸波瀨教練,講唔通,拎住呢堆人,坐贏望炒係基本要求啦係咪呀?

拎住msn雙冠係基本野啦
唔係話要年年全勝六冠,都唔係好似而家咁柒掛
用人唔睇狀態仲唔係教練問題?

又唔好話d人勁左就坐贏望炒 一隊波贏輸係睇埋默契配合嘅 人腳唔一定等於一切嘅
但係我屌你老母以為半b team都夠贏嘅波你買呢班人翻黎打都贏唔到 不如用b team啦 好似之前盃賽打丙組 巴b都夠贏嘅隊你用呢班人打和 都唔係教練問題？
之前贏緊兩粒因為你支煙入黎輸又唔係教練問題？

一個教練應該為球隊拎到好成績 仲要為球隊建立未來 姐係升青訓為未來陣容打算
而依家嘅安歷基就兩樣都冇 仲要嘥哂啲錢去買一啲唔啱嘅人

淫獸bb

做後備所以咁得閒上連登呀

衰d講句 話因為要贏波拎冠而買星同轉打法嘅人 同話香港因為要發展就要一帶一路cut郊野公園拆球場一樣 都係為左眼前利益而放棄一啲核心價值同埋傳統 90年代嘅繁榮唔係一日建成 而巴塞要上翻夢三嘅高度都唔係靠買星可以做到

做後備就然波同乾淨紙

屌你老母 祝澳洲仔世世代代比烏蠅嬲

佑b好波

安歷基教到咁撚樣都唔屌得
如果冇左美斯幫佢續命佢一早含左撚啦
咁既陣容一季都可以有n咁多場波比人屌打
唔係靠MSN個人能力一早收皮啦佢

如果踢到成日比人屌打
最後靠美斯FK救世界叫教得好既我冇野好講

我輪換都勁過佢啦屌

新年唔好甘毒啦，me今日原諒佢

巧

約女仔出街 佢個friend又唔撚識做話跟埋黎

畀機會你起雙飛牙傻鳩,一如開房叫佢地除晒衫睇你打j

下年如你地所願釣到dybala返黎坐就笑死me

Lucas Hernandez has been arrested for abusing his partner (Girlfriend) and is not expected to play next week vs Barcelona (Marca)

仲要手執一堆星都剩係識msn自己攻
加埋成撚日亂輪換

Agger ching ho ball

通常帶第二件出黎都係肥/柒
啲女人就係咁撚仆街

佢個FD男仔黎

好似早兩日咁,唔係so9尾機同美斯靚射,贏佢老母咩

3P

屌 女黎
我識架 不過唔熟

暗示哂，唔去正仆街

人地帶個fd黎見證你地呀

係就好

第一眼望有啲似美欺

樣o唔ok? 我又同你去囉

你唔止個胸有事...

跟得迷仔多

澳洲仔好波過佢

唔怪得有女都唔上
冇波又弱智

how about 綠帽仔

第二辣殺

低汁排名表
1.弱智迷
2.綠帽仔
3.眼殘ipad
4.澳洲仔

我既意思係
如果下年Keep住呢種「食球星老本」既方針營運
換唔換帥都冇咩分別

今年MSA既配合遠比MSN好
結果尼馬就Keep住正選
毒撚就一係中場一係後備
AV努力爭取好表現
結果都係投閒置散
如果努力係唔會有回報
咁你不如賣左佢唔好晒人時間喇

有時覺得，如果要屌尼馬/煙剷
點解唔屌安蛇？
連雪鳩佢既勇氣都冇
唔屌佢屌邊個？

無可能雪尼馬啦下話
打fifa就話姐

Who r u

同一張圖貼三次

其實打433(4) 毒撚lw 屁馬rw 美斯攻中有冇得諗
拉仔加多件打中中
反正小白影帝都未出到

又唔洗雪雪聲咁難聽,試下大賽擺佢後備谷到佢一肚火可能換入時更有火花,當然廢坑唔撚會咁做

迷仔即討呢
2315有波睇啦喎

佢回家陪清泉了

獌幾時肯報價尼馬呀

要基沙文，廢馬？不了

原來雨天決行係Heidi 以為係魯營不不赦男

之前都講過類似4231既陣
不過依加咁既情形中場一定比人打爆
要行唔係唔得不過左右翼一定要打後一格
但最怕到時攻不銳守不穩

同埋巴好少踢其它陣啦，之前個343都唔見左

成日
成日改名 點認

拖兩件女出街不知幾威

山間半夜叫me kai po

味是,所以話ipad唔識野

即討kai左

迷仔真係唔洗訓 唔會被姑娘鬧咩?

你咪一樣

我早訓wo ching

ME是早起身,you就焗住早起身買野俾肥婆蝕

俾迷仔屌打

唔改喇屌

巧想俾aduriz顏射

ME TOO

守不穩就must gala

btw 其實好懷念哥狗之前1234個陣 宜家諗番起都覺得好撚癲

無反擊之力

打咩陣咪又係攻靠msn 守咪又一樣柒

哥狗玩野癲得黎都打得好過你安狗求穩不變 應該話哥狗變嘅只係陣 但打法理念係冇變

安狗就不值一提啦

歐聯首回合對住殘陣拜仁,要不是美斯尾機,撚有3-0,真係贏戰術咩

拜仁失波之前守得唔差 由343變翻433臨場變動做得幾好 哥狗拎住個手正選都守到70分鐘 巴狗贏在有美斯炸

其實屁馬踢得一啲都唔差
只係射波呢方面無乜態 操極都唔起

全場跑足九十分鐘仲有力爆人
成隊最主要嘅高速突破點

阿達杜蘭踢得好過佢? 條粉腸對住啲廢隊咪入到波

係都比ARDA TURAN踢右啦 叫尼馬就佢讓左路

場波根本係美斯夾硬搞撚掂 哥狗拜仁嗰場仲要無Robbery

agger 只可以話今季尼馬做唔到入波嘅角色 佢係助攻係幾多 仲有佢同艾巴係左路丨ㄱ一ㄱ一一ㄱ

隊波根本得翻左路爆得下 你諗下打強隊用turan左面又係慢慢黎 根本冇可能攻到

垃圾埋堆

你除左kai po同貼gif都冇其他用途

有呀 娛樂大家 為大家提供笑料

同你一樣

感動既係終於有人同我一齊對抗反屁

所以咪低汁囉

呢個真

最後一個學期先壞電腦

收嗲啦弱智

今晚先睇早場我山拆車,再睇巴狗先豬兩粒然後paco戴帽救世

呢方面呢排俾綠帽仔超越左

兩件辣殺

澳洲仔都唔輸蝕牙

柏B 射爆施治

柏b狠狠地教訓迷山吧

笑左

G持柏b

成班傻鳩好撐唔撐走去撐車

兩隊一齊仆街死啦

咁又唔係個個都想做狗嘅

撐阿

撐山

好過d辣殺去撐山

迷仔ho ball

撐柏b唔代表撐車

呢個真 柏b撚鳩阿 唔代表車要然

收嗲啦死軌

柏b完勝山狗啦

想柏度贏即係想轟贏啦

阿有兩個巴狗 我都係撐阿

g佬都可以入波 爺爺都可以然

辣殺波唔睇

轟都有兩個啵

呢句真 山狗隱形啦

門前腳軟

查實禾吾明典解要針對山狗 渠刀系隻狗姐 貢樣對渠巧吾公平囉 有矛ching認同?=.=

g持柏b 入夠3球但轟照輸

不用兜了,撐轟=反巴

呢句真 但有啲人中意迷狗仔真係好低汁

柏b三粒 山狗瘋狂門前炒飛機同腳軟 之後基佬後備入黎反cup

趕晒D軌出去啦

軌1:0

頭先球傳中係咪柏度傳 好撚靚

留名睇山狗救阿

算吧啦垃圾山腳軟啦

好滾動 搵到條又清又順嘅lin

阿妓個後防

高基連笑撚死人
拉鳩人拉到自己自轉三百六跌低

山狗插水

On99 俾人千里走單騎

英超好狼死架 防守嚴密過你西甲

訓左無睇,山狗帶領阿仙奴大炒緊車路士幾多球?

施治笑撚死我

起碼3-0啦 山狗咁勁唔係唔戴帽呀？

屌你法比都入到波啦垃圾

住烏黑碧都踢得好過山狗

山狗又俾you班山狗黨燈屎左

本身垃圾姐

咪又係出基佬先到破蛋

間諜退回切爾西

笑撚死
好似話切爾達個主場俾風吹爛左,聽晚對皇馬場波要延期

咪係囉 所以山狗算好勁架啦 美斯去踢都會俾人踢斷腳啦

尋晚都有場波因為大風取消左

迷山黨敗走疤區

屁馬踢到咁都要比人屌

百屌先成材]
打者愛也
除左24

返狗竇

尼馬都獨食左幾球

碧基同拉芬拿無事既話就輪換成功

求細佬update

好彩一早2:0，換走咗美斯之後前場唔喺太流暢，
仲好彩換咗馬斯同拉仔出嚟，

Btw 希望細佬無咩事

今年睇左巴狗5場波
戰績係2w2d1L

冇睇到嘅
All win

大家點睇

早啲去抖

唔好再睇巴啲垃圾波

rose 分身

Barcelona are the first team in the top five European leagues to score 100 goals in all competitions
Arda Suarez Messi

夜喇 收皮啦

同rose一樣想贏就唔好睇鳥

除左射極唔撚入今場表現一流

今季嘅縮影
突破，助攻，防守，樣樣參與
偏偏入球

睇返原來自己都老左幾多下

忍住唔睇，國王杯豬比包包後連續4場忍住唔睇

87三寶都三十歲鳥

Rose

巴打黎

下場都唔好睇

不了，100%豬波睇黎冇意思

成個2月唔好睇ok?

迷仔幫手剪嗎啡後上段片OK?

吊你牙

睇多啲皇馬

我驚you J斷牙

24個樣

Barcelona published a statement reading: “Gerard Pique suffered an overload in the adductor of his left leg. The change was made for precaution.”

Vidal (On his Goal): "I came from the wing, I figured I should hit it and it went in. I'm happy."

贏波個狗竇即刻靜哂
希望以後都咁靜

應該矛事

好彩hi眉心唔係hi到眼

佢傷左起到身應該都冇中要害

多災多難

見唔到佢地中海即刻型左

懷疑安蛇有上黎狗竇攞料
今場先收咬咬 後收美斯

有冇paco
Adra paco vidal

呢樣真 幾次見you班友up完,下場就做野

剩係記得呢到

有冇原圖提供？

迷Vidal黨

屁馬又有入球荒

Neymar has now provided 19 ASSISTS this season, more than any other player in Europe.

上2季d盪遠柱好準
今場有腳差少少入 其他都

9唔搭8

硬是差埋門個腳

話you地知矛入波都有助攻牙

笑死
而家twitter比人屌到開花

輪到佢要走鳥

迷仔今晚唔去陪清泉？

陪完啦

j出血

細佬個傷口好深, 希望佢戴c治頭盔
🔞🈲

迷煙

哇屌你細佬貼左張受傷圖好撚核突
個戴頭劏開左

想嘔 facebook bam左添

佢都唔是第一次po呢d相 上次斷韌帶佢都po手術相

好恐怖

Paco終於然一仗

華西主場被伊巴轟4球

Montoya

傷口見骨

點睇煙神正選就0封對手

病左冇睇
想問下琴日尼馬有冇咩作為？

好撚勁

真係取消左

睇到心都痛曬

hi

除左finishing 其他尾機

愈笑愈見疤痕

Neymar / Turan
Suarez / Paco
Messi / Vidal

如果聯賽主場對中下游可以咁樣輪換下 之後會好行好多, 尤其係三月國際賽之後
不過尋晚依然未見到Paco有呢個資格

埋門個下

下季我山轉會,去一隊爭標球會就屌打你班迷轟賤種
唔好忘記誰是美洲霸主

今場吹奏完,下場又屌過

巴狗搭長途巴士>輸波=瀨地硬
我皇暫時踢少場休息多左=???

山狗不如唔好踢前鋒 做中堅啦 橫掂佢又入唔到波 阿妓條防線又咁廢

屌你老母

估你今晚唔使返工

可以去攬女

呢個真 得個勤力做閘好過啦 不過都會俾人撚

佢除左入波真係全場隱形

我始終相信佢會夠班打後備
但係尋晚又一次失望
無幾多機會架喇

我幾時都話迷仔最好

退役未?

迷仔~ 送上我無言的感激

我決定要同低級會員澳洲仔割蓆

典解?

跟

沒同過蓆 唔駛割

吾系甘牙?><

呢句真

細佬岩岩復出 即刻見血破埋相
真係慘

細佬苦命
上位又傷

屌嗎啡真係好能快
同好似巴爾爆開巴渣咁

唔睇波衫以為蝗馬打緊防反

依球係靚ge

呢下應該冇乜事掛

安狗完贏

過埋今季再講

我屁

個重點係MSN三個死都要踢足所有比賽
如果咁易輪換到，上年歐聯就唔洗出局
佢三個真心累到上季冇左個歐聯，好撚憨鳩

上年歐聯因為國家隊比賽先會突然崩潰
國家隊後msn會全部冇態

廢就廢啦

駁唔到

成隊波咪又係得美斯馬斯踢得多 關咩事姐 明明就係廢

重點係飛完去美洲之後即該3個出晒打皇馬
之後歐聯打馬體會同皇蘇
3個死都唔肯抖一場，唔係扯到咁盡，上歐聯洗出局?

巴區mk出晒街

我要鳴謝意

鐵血之孤兒世界第一

三明

耶蘇勁到呢

主能救

條友係幾勁

一然波就好靜

我寧願靜啦咁

好撚過班鍠狗出黎吠
好撚煩

靜啦
迷煙冇資格出聲

Jesus

Paco

膠下立見

人地唔黎冇計

波衫印煙

有面著出街先好野

見到即刻知弱智既

紀念佢15-16入鍠狗者

14-15

半夜西波冇人睇

取消左

屌 比now fake 左 尋晚果場黎

本來係切爾達對鍠

14-15印左小白

會然NEYMAR_JR開少d主機家用機膠post啦

點叫到個後生既黎坐後備

paco都後生

原來有出過價買耶蘇？

魯芬bb

應該陷家鏟

見到佢個樣仲以為佢3十幾
Jesus19歲過黎浪費人生?,19歲,b隊班友仲踢緊b隊

B隊班友唔係踢緊B隊 就唔叫做B隊班友啦

好想買隻巴巴托斯黎砌

哥狗用新人應該天下第一
同雲高爾有得揮

sane加jesus

迷仔

YOU班友成日隔離飯香

佢係咁傻9架啦

耶穌光
打救疤狗

咪同你一樣

笑什麼 你也是

Utt 救世主

靜啦辣殺

邊個著煙波衫出街

Q仔同肥豬王

貼尼馬合照惹罵戰 馬些路爆粗回應：收X聲喇

皇家馬德里左閘馬些路不論在球會還是在國家隊都是陣中的開心果，他日前於社交網站貼出自己與尼馬的合照賀對方「牛一」。不過卻有皇馬球迷不滿，指他未有為同日出生的隊友基斯坦奴朗拿度慶祝，結果惹來馬些路「爆粗」回應。

rafinha可能會做batman

巴塞時升柏b影帝 敗人用d costa koman
而家都耶穌史達寧sane

曼果三個都幾千萬買番來
都唔算係升新人啦
敗人甘美治就真係有眼光啦

咁佢係識用同敢用後生仔嘅 睇下安狗買完咁多後生仔咪又係得utt打得起

PACO都係幾千萬買,又唔見安狗場場擺做正選

人地巴西友親,d丙朗迷真係多嗲

今鋪我撐馬細佬

買黎做後備,都唔使要求場場入波,都係打弱隊俾so9有得抖,之前如果買到 Vietto/雲9依家味又係俾你地屌,埃及仔開季入左幾個波到依家無波入,如果係巴塞味又係俾你地屌,

全部假設冇波入

迷仔真係安狗忠實fans

因為佢地全部依家係佢地個球隊正選都係入波唔多

隊友唔同打法唔同咁都有得比
況且以上幾條友屎極都入得多過3000萬個舊啦

中場我係支持一定要用巴塞青訓,但佢唔做,係呢樣我唔鐘意 但前場有msn,求其有個人頂下就算,後場買人/青訓都ok

舊垃圾踢左半季咁既水準都仲可以幫安狗劣鳩

表現証明一切，paco表現乏善可陳，安歷基絕對要負上最大責任

今年新人只有UTT對板
其他人只有一兩場好波
安歷基應該舞唔掂

上季毒撚同維度有眼睇,大部分人都話要賣走佢,
話左夾左半季未熟

不過B隊冇咩基石級人馬係事實
大部分比哥狗升哂同比高層清哂

最嬲係grimaldo，明明唔使買digne 用grimaldo就得
防中keep samper

paco呢d都係踢多一兩季賣,之後買個後生既接so9班ok

清泉 小白 囉

呢兩個好明顯安歷基放錯位
一個左翼，唔係中場
一個右翼，唔係右閘
結果咪打得差

呢個係,仲有右閘有 Palencia又係唔升

上季毒撚AV同今季PACO表現差好遠啦

安蛇

用青訓黎講，哥狗有運係有三核carry, 佢先可以放心用影帝同柏度
仲記得當年死用影帝唔用yaya 係香討即討比人日屌夜屌

安蛇最鐘意識打多個位既人,買佢兩個都係貪呢樣

贏就球員,豬就教練

Paco唔好話入波
掂波都少

佢本身都係要靠人餵果種架啦

同當年三姓家奴一樣,唔岩打法又死要買,買完又要屌人廢

30m買個唔啱打法嘅st

之前都成日提下 唔係digne rubbish而係有grimaldo之下冇需要 加上仲賤賣左grimaldo
啲青訓啊屌佢地老母

下體會買加美路都中晒伏

巴塞咪同賤種掉番轉囉
而家就係識得買星當青訓係草

你心水係邊個?會唔會過黎坐

上年我地想買下體saul,今年佢變地底泥,如果買左又係伏

paco是蘑菇的支持區

仲有影帝由基達song之後冇後備 有森柏上到位都要借走 搵ag同好耐冇打防中嘅馬斯客串

但佢就用黎打冇咁叻嘅位

垃圾高層,安蛇唔續約都無咩問題,最大問題係唔知會唔會買埋出面d"名氣"教練,搞死巴塞傳統

埃及仔上季尾同熱身賽打得好喎 佢係未夾個邊d人姐

咪係
由細到大打疤
其他隊去到仲入到咪算係咁

根本唔係巴青訓出身嘅鬼理你咩 人地為好成績打靚個位好過啦 又唔知青訓嘅重要

淨係踢左幾場都入波多過三千萬垃圾

季前入左5粒,之後無晒聲氣,反而sandro keep住有波入,不過呢排傷左

跟我一齊shout 埃及球王 埃及球王 埃及球王

yes
某個人半季入2粒

森柏一定會返黎,因為仲有球迷壓力俾到班垃圾高層,,沙維前排好似有讚過森柏,如果沙維做教練一定會用佢

埃及球王

買返辛度拉美利斯啦

sandro

呢個真 仲有希望可以重用alena唔好再浪費多個中場青訓

sandro 難啲
離心大過埃及仔好多
埃及仔一直話寧願留係疤做後備

後生啲嘅：vietto 加美路
老啲：Van Pussy
馬後砲啲講 不如留Munir
其實個後備前鋒唔打到咁差應該會再出多啲

還我sandro同埃及球王

中場青訓係佢兩個最正

埃及仔最好係夠熟同可以打哂三叉位

當年佢carry巴狗贏利記

睇返原來埃及仔>借,辛度>賣

仲有邊個
b 隊最正得palencia alena marlon
lopez suarez 都叫ok
唔通gumbau kaptoum

呢到有迷甘你老母黨

辛度入7球做埋馬拉加首席射手

冇睇佢打
但點睇都唔夠其他亮眼

我覺得疤唔啱辛度
至少依家對佢係好既

仲有之前禁領個班慢慢翻黎

之後要等juvenil a個班升上黎先知

我覺得埃及仔先唔岩 周身刀沒張利

有msn底下munir同sandro成長一定慢好多
一黎冇球權，二黎msn唔太信其他隊友，唔似三核時代咁有個中場指揮官

兩個都唔啱

sandro幾ok wo 無球走位幾勁 係差d finishing 同埋差唔多下下都傳波比msn姐

望過下華西都知Paco唔啱打法架啦
埃及仔都勁唔過用三千萬簽黎把撚啊

留意到全部都係女球迷

辛度踢法係要比大自由度佢
巴塞邊比到佢

支持甘包

甘你老母

biggay,busi,白伯

小白影帝

前排入左球靚罰球

甘你老母

迷甘黨

死開啦

某個人13場入0粒

傻豬黎既，沙維夠讚泰亞高，佩奧爾夠讚巴查，夠話哈利仔係巴塞未來，結果咪又係走，唉，一日唔換哂成個高層都冇青訓。
btw, paco人都買左，踢法唔夾應該要安帥去改造佢幫佢，而唔係放係場由佢on99就算

但xavi做左教練就係唔同講法
Xavi: "After Iniesta, Barça will maybe have Samper or Aleñá. A player from the outside isn't the same as a player from La Masia." [rac1]

同意最後個句

唔好成日FF XAVI做左教練之後點點點啦
踢波勁唔一定教波都勁

見到而家青訓變晒地底泥真係好心痛

至少識睇人

睇人唔代表識教波
尤其是沙維嗰種固執同完美主義，与哥狗更甚
最好哥狗咁去B隊教2-3年先

正常都係要b隊教左先

87年

快過me
報紙佬標題﹕法比過西班牙游說美斯biggay過軌

呢2件難啲
一個one club men 一個未來主席
不過報紙佬

好希望將來高層係夢三果班人青訓

除左xavi pk 其他都好難講
小白自己有酒廠
小花柏b 都唔似會做高層
最多busi 助教之類

法比b

筆劃咁快左
自膠一打

咱們中國這麼牛b 怕啥

百度lin 後又一力作

有冇人今晚睇哈利仔

請叫禾們中國巴

想叫春

盡情叫

疤不嬲多大陸仔

看梅西看醉了

又做乜

大陸仔

不要哭，我也忍得了這些年來的委曲

很想很想你 卻不敢再提起

愛上你是我眼晴的錯

支那仔

坑爹啊

死撚開啦，屌你老母

反而busi都似教練feel 防中黎計佢視野似哥狗個種 做沙維助教之後再升

你傻逼阿？

是太想念你 超過了預期

即討KAI左

唔好咁啦

與其講咩同影帝做領隊

不如諗下安歷基收工之後應該搵邊個教啦

助教頂上

反正都係等沙維翻黎重整嘅話 用一個冇咁大名氣嘅起碼唔會因為壓力而買人 同埋呢個助教都好似幾睇重d青訓

仲等返黎先重整 即係起碼係下個歐國盃之後嘅事 巴狗呢啲大球會邊可能咁做

即係咩

根據上文下理係沙維

閱讀理解

係咪因爲以前有人鳩叫Xavi

沙維邊有咁快

等我教好過啦，最多唔收人工

我教啦
利申：fm帶atm3季 拎3個國王杯，2個R聯，1個西甲

係
同鳩白平時9UP慣左用個 代表Xavi就算數

我FM玩過巴塞教足十季年年都三冠王咁上下美斯拎夠十個金球獎幫佢贏埋美洲盃世界盃添呀

巴塞球員太牛b了，tmd找我奶奶帶就可以了

Come on
Me john ok？

拴狗冠

加美路後生

除了內馬爾 只懂裝B

munir又後生 仲要夾慣 上季見到美斯都係俾波佢 有球美斯門前都專登橫傳俾munir頂入

坑爺阿 巴薩只是二弟而已

羅白頭都已經25

快d搵到自己最佳位置啦

法國黎黎去去牛B坑爹個幾句是否OUT左?

有半隊係呢兩個月生日

講真我睇好佢第日做隊長

巴薩迷就是這麼沒有素質

其實都冇其他人選啦 呢一代得佢同細佬青訓 之後就到森柏munir啦

求其斬兩邊姐

Alba bb this year 28 la

見住佢地老去 其實我地都長大了

我係覺得佢做大佬會幾有人格魅力

大陸迷就熟上面d用語

難d啦,踢咩位都有手足想買人頂佢

發覺仲有人係到盲撐高美斯同艾卡斯亞
好心就走啦 係戰術安係到晒時間俾高美斯

我仲記得早排已經屌緊買咁多人無個得
仲有人講買球星不如買多幾個潛力股 梗有一個得架
洗咩晒錢買球星 真係俾佢講中 無一個得

咁艾卡沙慘好多...機會少過ag咁多 但起碼交過助攻同入過波..ag 到而家都諗唔到佢既定位係咩除左博腳之外

咪一鳩樣 paco俾人餵入到波係基本 但佢入得兩球仲要其他時候乜都做唔到
ag定位咪同24一樣幫安蛇吹囉

口講高層唔重用青訓 但個個都想買星玩即食

同意
寧願頹一季半季都比新人上位

可惜有一班人認為只襯msn(主要係messi)高峰沖多幾個冠軍，唔容許練兵情況

其實蘿白應該解放翻做上季萬能插嘅角色 有一個萬能插其實好重要 唔洗每個位都有一正選一後備 好似夢三咁好簡單基達阿祖已經可以俾到中後場休息同頂住傷兵 先可以帶多d青訓上黎後備上 睇住蘿白上季打到阿祖幾乎冇曬用

又錯字

大把人係咁諗
同fifa 買哂所有妖人返黎搞埋一隊一樣
巴特色就係自家青訓
買星返黎有咩意思

真
7個位打哂
甚至緊急情況推埋靜低2個位都仲可以
仲要本身熟打法
呢點好多人都唔得

而家班高層就係當正自己打緊fifa 其實班迷都係架 話戴巴拿咪美斯接班人又後生快d去搶 夏天冇搶耶穌後悔啦 再以前d嘅華拉提之類

根本on9
個個位自己青訓都有唔差既
死係隔離飯香
最柒係買完又唔啱用

基本上帶佢一個 佢冇咁叻嘅位再搵一兩個有料d嘅後備 之後淨低每場根本可以帶起碼一兩個青訓入大名單

根本冇一隊係可以靠外援可以成功 係現今足球一隊波要做到無敵除左個人技術之外係要靠青訓做出黎嘅體系同默契 得罪講句賤種呢兩三年勁極都做唔到夢三嘅高度拎唔到三冠就係因為佢做唔到超強嘅默契同體系

真
帶少2隻閘一個中場+防中啦已經
大吉利是msn 要換2 個or 以上都好好多

其實買下人係一定要
無可能11個位正選都係青訓(正選呀..),哥師都會買人
不過有D位係可以慳返,
仲有你地計少傷人既情況,好似上季傷到咁,又話板凳無深度

但而家就係後備都係外援 反正而家正選6個青訓但後備得2個 買人係要但主要做輔助同埋買d同隊波夾嘅 而唔係好似而家咁用幾千萬買d妖人同即食翻黎就算

......過左半季仲有人覺得羅拔圖既攻力夠班打右閘?

做返萬能key好過啦

維度根本就係右翼黎

尼桑斯=新keita

呢個幾正
但係中場太多人了吧

佢攻力不嬲唔係勁架啦
但做頂班夠有突

聽晚唔想見到鳩美斯正選
迷拉

今晚牙ching

仆街 記錯左 仲未訓教

上季留samper同grimaldo係最好,其他位買人都無問題
班高層買人一定有d野,好似撒亞人咁一定係洗黑錢
都係個句班高層唔走一日無青訓
頭一季安蛇唔重成績應該係俾人炒左

今晚應該都係拉b

一係b2b中場 一係萬能插 想佢打b2b可以穩定有自己位置 但做萬能插對佢同球隊會好d

今晚睇唔睇都冇所謂 都是豬波
諗起上季歐聯帶住作客1:2返主場 點知...

Samper最多話搞到自己今季防中位唔夠深只要下季俾佢翻黎就得 但Grimaldo賤賣就真係出唔知想點

係帶住2:1去客場牙

咪又係豬

賤先係重點

今晚做功課做到4點睇波岩岩好

天日9點堂睇唔睇好呢？

1m佢而家傳到起碼過30m

冇女,怕什麼

六點完場叫春叫足三個鐘

貢早有功課

一堆assignment on99
不過me 聽日走堂
垃圾cc

讀PGDE,,讀兩個月

巴狗個個都係中學雞，返去溫DSE先

禾仲讀緊小學-.-

禾小三

ching梨多吾多功課做?><

梨班老人家 禾幼稚園高班仲放緊新年假

禾甘年高班

媽咪冇捉你訓咩
我媽咪捉左我去訓喇
偷玩緊電話
一陣4點媽咪訓著就睇

媽咪係房同爹d玩緊 禾咪可以偷玩下

拉b小白

訓陣先

我都25了

我12

同迷仔一樣

佢弱能學校

好好笑咩

加入新三傻行列啦

今晚唔睇波=假巴=皇迷

我=八十年皇迷

咪係 傻鳩先捧疤狗

成班顛佬

決賽冇蘇狗

so9

好耐冇見

前面幾好悶.到後面又刺激到心臟病

Pk

好彩十二碼同我地一樣咁廢

基沙文同加美路連續兩場每一炒一次

不得不提utt封左好多波
係輸果球企左係度

施利臣狀態唔錯

無得怪佢啦 反而pk可以做好啲

Cup個下幾似賓度

點估到基士文仲傳

呢個係

球罰球真係越諗越可惜

呢個球證見親都好撚on9

無得可唔可惜 係中柱彈唔到入去

決賽馬斯打右閘啦
維度d防守

好衝動 有啲比牌諗都冇諗過就比
例如影帝個球 希望重要賽事見唔到佢

係喎 決賽可以neymar messi vidal都得
唔使睇paco
Paco留返聯賽對中下游啦

完全中point
成日懶鳩嚴但自己又睇唔清楚

煙做前鋒有冇得諗

得，同蘇9蘿蔔一齊玩

5 - Atletico have missed more penalties than any other La Liga team this season in all competitions (five from eight). Mistaken.

5/8

所以冰個笑9美斯打渠牙 今季美斯100%入(好似係)

國王杯王者安歷基
爭取三連霸

球證死全家

死疤狗-6足球

安蛇應該會咁出 決賽求穩 但中鋒位

迷安準備上水

施利臣之笑

決賽出paco我會好不安

求其出得啦

基士文家陣個look成個科蘭咁

仲以為係迷仔嚟

係咁我寧願turan 打右翼

以後比臣臣打正選啦

但係施利臣d長傳好嘔血
最後15分鐘球球斬球球畀曬人

Btw尋晚十二碼嗰陣都唔為意係佢守
應該一中就入

紅魔有魔性
下體會有科性

好眼訓
早知琴晚聽媽咪話唔偷睇波

唔睇名以為迷仔回post

又一弱智
歡迎加入迷仔分身

捱夜睇西波

全部巴狗都迷仔分身黎

未做完功課仲睇西波 扺死

我唔係

訓左冇睇
Ag同碧基打得好差？

屌你

碧基派一次膠就夠
AG進攻冇咩野
仲不停分波
俾對面

一冇左我屁就踢成咁

本身覺得羅白適合踢右閘 但睇番呢幾場佢都係踢中場算

又贏唔到，廢

迷 全部都係迷

正常發揮姐

做乜9呀

呢到得我同你先係正常

巴塞仲需要幾多場波先證明到Sergi未夠班做正選右閘

agger

要靠澳洲仔去刷存在感

要買都要完季先買

都係嗰句，唔覺市面上有咩好右閘可以買

盲撐

可以馬斯打住右閘先
碧基utt打中
羅白頭上返中場

會唔會好啲

丹狗可否不要老

市面係冇好閘架啦 希望下季試下升b隊閘搏下囉

你估主場對局已出既加柏同埋次級球隊靴高斯咩

攻守兼備真喺好難搵
好羨慕皇馬有馬細路

我地夠有小明
右閘唔係丹狗走左係冇問題
羅白本身都唔係閘
打得唔好好正常
無擔泥佬個種自爆咪算好
唔會期待話佢打到卡富丹狗拿姆咁架喎

MSA >>>>> MSN

艾斯派古達？
比歷連？(個人覺得未夠班)

羅白上中場邊夠其他人爭

升Palencia
買Bellerin （不過佢呢排踢得好差下)

前面ok 再搵AV輪換 羅白做萬能插可以頂下

摩納哥個巴西右閘而家去左打中場

防中右閘一樣ok

Fabinho唔錯
老西件Mariano更好更當打不過年紀大啲

馬騮路識撚防守咩

psg個個右閘

更衣室炸彈

我係高層就買法比安奴同升palencia
法比安奴有實力，融合到球隊可以做主力
Palencia可以做後備
AV上右翼，蘿白上中場

係psg手上搶人......

升palencia
唉grimaldo唔知仲有冇可能番黎慢慢接Alba班

攻強守弱
佢係賤種唯二爆點，仲有Bale
呢兩個先係皇馬進攻核心

有可能,有錢就得

買起哂成個西甲咪年年捧盃囉，乜鳩都買買買，唔好on9啦

全部都係me黎既喂

小明呢兩場超正

下季買比爾連放羅白
放paco,ag,買馬高列奧斯,有錢剩就買埋個丹比利
放馬斯煙鏟買馬昆奴斯
賣埋施利臣入ddg/屙拔甩
巴塞足球

睇返對下體個場精華 老鼠屎真係老鼠屎

分身

ching你真識波

你個名

細佬成日有機會又傷
琴日Dso 定ag打得好啲？

Who is who funson?

其實我係疤po都已經無地位 你都要扮我 你嘅人生係有幾撚絕望呀ching?

仲以為烏蠅仔改左名

我郁係睇大家意向9up

其實羅白季初都打得好好,之後派左場大膠就變成依家咁,唔知係味無信心 應該要好似so9咁搵巴塞個心理醫生傾下

山狗有時會變sllm

聽講有個球員都好好波 好似叫做山齊士

冰個尼

唔好咁睇重自己 我個名一開始已經係依個

你兩個自己死埋一二邊搞基啦屌

羅白頭踢中場邊有位俾佢踢 除非試下出佢踢防中，但安蛇應該寧願俾ag打防中位

防中出samper

其實我覺得蝗個卡華查幾勁 攻守兼備

萬能插,有人傷佢就頂到d位

唔關事囉
我係高登果時一早講過，羅白季初打得好係因為對埋啲廢隊，唔逼搶，縮後俾哂成條右路你出波
而且無反擊能力佢基本上唔駛點防守
有一場佢刷左三個助攻，係對面果隊真係垃圾

我講過好多次要對啲有實力既球隊先見章
結果係點大家有眼弟，唔好話對強隊，連隊包包皇蘇切爾達呢啲有返咁上下殺傷力既球隊佢已經暴露問題

呢家西甲球隊愈黎愈醒，知你巴狗控唔住波隊隊都逼你，連貝迪斯都逼到你下下要鳩斬

羅白係果種典型一遇逼搶就賴屎既球員
其實Dso都係係地
反而Ag可能仲好

好多新仔都係咁，果陣藥水踢到曉飛，對賤種炒左幾球飛機之後一沉不起，我覺得教練對新仔既輔助真係唔係咁足夠，所以其實我好撚撐埃及仔，一開波上巴塞順風順水，又入埋國家隊，之後派膠，比人喪屌，冇哂信心，踢番落b隊。 但之後上番黎之後踢得更加好，見佢更有自信同功架，唔會剩係比波msn而唔敢自己上，可惜呀，都係比人棄走

季初打包包打得好好，係之後越打越差

我撐你呀，肯定有啲on9仔本身想改做澳洲仔但比人改左先叫澳洲妹

池中無魚蝦自大

垃圾澳洲仔

改名

其實如果你搵返季初啲比賽黎睇，季初果陣啲隊仲係忌忌地巴塞唔敢壓太上。
但自從切爾達一役後，隊隊都知只要逼一逼你巴塞班友就連波都控唔撚到

神的遊戲

明明佢上季做萬能插好好 阿祖跌watt之後就冇人做到呢樣野 用佢打萬能插頂人傷好過走去每個位用幾千萬買個後備 而家羅白仲要青訓熟體系

辣殺

好人好姐用個咁嘅名

計我話回購山神仲好啦

再加巴禾 咁樣宇宙冠軍都似

都未計升埋罰球王甘你老母同埋陣中嘅24
前中後龍門都無敵了

連神的遊戲都唔知係咩呀辣殺?

呢d就不了,狀態差一兩場又有人gege拮拮

森柏下季返黎有得出先算啦,陣間又唔知係邊度買個幾千萬後備返黎,再借森柏出去

哈利仔都話有位踢 森柏真係不了

總之叫澳洲都係on9

agger 垃圾地方 又多烏蠅 又多肥婆 又多阿布 又多痴線佬醉酒佬

終於返到屋企
有冇手足今晚會睇切爾達

巴塞與馬體會的西班牙盃準決賽次回合紅黃牌滿天飛，球證在出牌方面毫不手軟，雙方一共收到了11張黃牌，3張紅牌。而比賽末端蘇亞雷斯的紅牌則較為有爭議，他因這張紅牌將在下一場西班牙盃決賽中作壁上觀。

可在球證的報告中，它不僅記錄了蘇亞雷斯兩黃變一紅，而且還在文中指出了蘇亞雷斯未按照球證的判罰離場，而是在球員通道中逗留至比賽結束。儘管助理球證也提醒蘇亞雷斯在被罰下後不能夠待在球場內，蘇亞雷斯對此並沒有遵守。而根據相關的足球規則，球員被罰下後拒絕離場將有可能遭到追加處罰。

在賽後，巴塞的體育總監艾拔蘇拿以及巴塞主帥安歷基都表示可能會為蘇亞雷斯的紅牌上訴，如若蘇亞雷斯遭到追加處罰，將會對巴塞造成極大的不利。

今日凌晨，在巴塞1比1戰和馬體會的西班牙盃比賽中，蘇亞雷斯累計領到兩張黃牌被罰下場，他也將因此無緣決賽的爭奪。賽後，安歷基在接受採訪時表示將為前者的紅牌提出上訴，但是對於能否上訴成功，他並不抱有太大的信心。

「我同意為蘇亞雷斯提出上訴，但如果你看看過往我們上訴的結果，或許你已經知道了答案。」安歷基說道。「決賽要等到5月份才會進行，所以我們還有大把的時間去考慮用誰來頂替蘇亞雷斯的位置。」

「當我的隊員以這樣的方式錯過決賽，會令我感到很沮喪，但在足球比賽中這樣的事情時有發生。球證認為蘇亞雷斯與沙治羅拔圖都應該領到兩張黃牌。」

對於意外狀況不斷的這場比賽，安歷基繼續說道：「就這場比賽來說，我們能夠收穫和局是有些僥倖。但鑒於球隊在兩回合比賽中的表現，我們配得上晉級決賽。」

mk jai

巴塞隆拿在今天的西班牙盃準決賽次回合比賽中不僅被罰下兩人，還出現了傷患情況，球隊中場馬斯卓蘭奴在比賽中受傷。

雖然馬斯卓蘭奴堅持踢完了整場比賽，但是他在比賽結束後卻一瘸一拐地離開了球場。據西班牙媒體報導，馬斯卓蘭奴的左腿小腿肌肉出現了傷患情況，這一消息也得到了巴塞隆拿方面的確認。

明天馬斯卓蘭奴將會接受全面的檢查，以確定他的傷患是否會影響他參加接下來的比賽。

行過個熱門綠帽post,見到綠帽疤打又喺度叫春話想追返條女...

cap圖

根本小將要既係信心
靜係屌佢地唔夠班
邊個一開始踢到美斯咁

綠帽狗

矛鬼用

agger 新仔要嘅係信任同機會 有機會佢地先會進步架

Club to present appeal against Luis Suárez and Sergio Busquets cards

FC Barcelona is to present an appeal to the Competition Committee against certain allegations in the referee’s report of the Copa del Rey semi-final second leg against Atlético Madrid.
The first of these refers to the second yellow card shown to Luis Suárez after a tussle for the ball with Koke. The Uruguayan received two bookings in the space of three minutes.
Match official Jesús Gil Manzano stated in his report that Suárez was booked for the second time because of “striking an opposing player with his arm in a reckless manner while contesting the ball.”
Sergio Busquets, meanwhile, was cautioned for kicking the ball of the pitch when there were in fact two balls on the field at that time. According to Gil Manzano, Sergio was carded for “kicking the ball away from the place where it was supposed to be played in expression of disagreement.”

FC Barcelona is to present an appeal to the Competition Committee against certain allegations in the referee’s report of the Copa del Rey semi-final second leg against Atlético Madrid.

The first of these refers to the second yellow card shown to Luis Suárez after a tussle for the ball with Koke. The Uruguayan received two bookings in the space of three minutes.

Match official Jesús Gil Manzano stated in his report that Suárez was booked for the second time because of “striking an opposing player with his arm in a reckless manner while contesting the ball.”

Sergio Busquets, meanwhile, was cautioned for kicking the ball of the pitch when there were in fact two balls on the field at that time. According to Gil Manzano, Sergio was carded for “kicking the ball away from the place where it was supposed to be played in expression of disagreement.”

貢想助me funson?

好似話事後裁判委員會想就蘇九事後不當言論要求追罰兩三場

強如小白當年咪又係慢慢咁打起 一味要借走班後生 對青訓班人黎講根本留低每場上廿分鐘都好過出去打全場 再睇翻都冇幾個係借出去係翻到黎

2-3 weeks out for Mascherano.

你冇架喇,下季number都冇得你揀就踢你走

仲廢過你

呢個就不嬲 渠係疤po最低等生物

想當年馬斯岩岩入黎打中堅俾我地屌到飛起
點知佩老大走左之後擔大旗

係咁架啦
好出奇啊?

子華.jpg

其實巴塞依家個打法同班波根就唔識合咩技術型中場。無左前場迫搶，又無絕對控球權，中場保護自然弱到仆街，依家就算拉仔都踢得唔好。應該買個雲耶馬，個種又黑又硬，或者簡迪跑狗型d中場仲好。 好老實，d so AG 細佬都好波，但我總係覺得唔係依家戰術需要。

嗱 又話買人啦

你敗走去阿狗仲好意思笑

買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買

巴塞早應該la
不過巴塞上訴唔會得直la

得罪講句 話買星去改變打法不如捧皇啦

同郊野公園唔啱發展不如用d地去起樓咪一樣

不嬲上訴都係為啖氣姐都知冇可能得

又出

唔係買星改打法,係因為改左既打法買啱既人,安歷基依家班波有咩打法可言,除MSN三個字,咁點幫MSN。?青訓唔係唔用,不過唔係安歷基用,安歷基撚識用青訓,如果依家美斯先出道,你估有得踢咩

最低等生物

要解決嘅係點樣去令班青訓去接翻軌 而唔係盲目去用買人解決 唔係話唔應該買但前題係應該俾親生仔去試下先 433tikitaka先係個體系重心而唔係球員教練

買人唔係唔得,但都唔係買d打法難融入巴塞,兼且同青訓新星撞位ge後備掛

agger 之係唔係賣個青訓入個妖人翻黎 仲打飛機話好為未來着想要年輕化

同意
拉子咬咬真係神級收購

所以而家唯有孤注一擲,求山神回家carry呢班辣殺

屌你老母 睇完manchester by the sea好sad

買人翻黎做輔助姐 so9拉仔都係融入隊波輔助小白美斯 而球隊中軸核心都係要用青訓出身嘅去run

下個post叫咩好

Mascherano set for spell on sidelines with hamstring problem

We're in the final of the #CopaFCB!

家醜不外傳@綠帽

定係陰寒的笑容

外傳左啦

講時講覺得施利臣同煙有啲似樣

醜事傳千里@綠帽

緣份是神，遊戲，是我們。

？

依家先發現?

馬連bb

本身都少少覺
但再睇佢2個一笑個樣簡直一鳩樣

我買左隻碟
艷火

笑到你心都寒埋

擺埋張gif落1樓

g持下個post叫神的遊戲

龜頭仔

成隻碟都好癲 藍天白雲 如何 我想你要走了 日子

hi 垃圾

佢翻唱張雨生首如果你冷
我都loop左好耐

不鳥

第二段我聽到佢話請讓改變發生直頭喊左出嚟

我覺得而家首要任務係買
1) 戴巴拿
2) 攻中代小白 (古天奴？)

都係個句

呢到唔比買人

咩意思？
新仔唔識規矩

新post已開

買左返黎自動變地底泥,又隔離飯香過

青訓一定係最重要
比左機會青訓
真係唔得先諗係個個位添兵
特別係中場位

禾又天下先

不嬲巴塞中場都係用青訓

又係親情

1001未

推

1001

之前睇about time 都喊
人生第一次睇戲睇到眼濕濕
個老豆好正